(We are Liverpool) 熱刺 對 利物浦 18

Ugly win plz

45 minutes to go

你黐線㗎

屌你奧雲係咁jer住話唔應該十二碼

唔係落後緊應該都無沙短

暫時得jelly球遠射j得落

下半場黎料 好撚驚

一完場上lfc store狂掃貨

頂住

有張似欣宜...

唔信可以0:1完場

入球燕梳啦

全場最好波=條女
我心動了

樓主好靚仔

杰寧又贏

力子換f9就fit

上年頭20分鐘真係最精彩 仲踢得好過今場

頂住呀

狗黎

都唔好話出lucas
到時出雲爺馬都一個世界波收利皮

輸硬

兩隊都抖得太耐 又第一次踢哩個場

下半場出黎猜返多少少好d

奧雲狗點解仲可以生存係講波界

66都射左球唔差

奧狗屌佢老母

悶啲都唔緊要，最重要係贏撚咗佢

條友On9可以不埋

水貨幾腳都係望都唔望就9射

屌佢全家
真係唔好撚再扮係利名宿

利唔敢控球在腳
浪費時間

block咗啦

9黎既極點

agger

半場 高普真係要屌醒佢地

不過贏緊一球 緊張 係理解嘅

下半應該只會更保守

有2球射到上月球

覺得係因為休息得太耐

奧狗垃圾
但係迷奧狗既仲垃圾

奧狗今晚應該係用獌名宿身份講波

哩佢最啱聽

同意
幾何見皇巴拜會放生對手

水貨係未見到條女暈曬大浪
連波都唔識踢

如果係咁英超踢決賽咪輸撚硬
上年頭十分表現其實好好多

老母今場冇乜發揮

似，以高普性格

領先係最危險嫁
Btw，出沙短啦

熱狗最勁係打反擊，領先緊保守少少好正常

點解佢咁講，用今屆標準一定比架啦呢D波

獌名叔可唔可以唔好再同利有關係

性格決定二奶

機械槍

但所有子彈射去45度位

熱狗最勁打最後十分鐘

沙拿球12碼都有d危
好彩入左
同米拿差好遠真係

唔球場波好睇
只球贏波

舉到咁邊有可能唔比

換邊個

阿積士就係唔識收比人打反擊輸

伸晒手，點會唔係12碼

臨完半場屌熱刺開始㩒住黎打

射係咁射架啦

佢獌黎 緊係唔想利有12碼啦

雲爺爺同摩佬型到

係比個波熱主攻反而佢地唔會識攻

同埋天氣都可能有關 話晒都有30度

有邊次保守係穩陣

沙射12碼係望住粒波唔望龍門

D黑鬼真係無撚腦
禁區入面伸手指揮

射到界外球...

上半場有幾個都傳到好靚，唔係taa真係單刀
如果比返控球，son反擊仲癲

雲加同摩佬一齊講波

換張仔出來撞下

下半場醒醒定定

百屌水貨 費奴

冇左米拿搵佢射超危

踏唔順姐
但一定射

頂埋呢45mins

諗起佢地兩個想打交

啱哂班非洲人啦

連Robertson反擊果球

文尼都係向邊走 拖慢

似係戰術指示

所以利其實用穩守反擊係好過對攻。不過唔個利頂唔頂到

唔入多球

70-80分鐘 1:1
80-90分鐘 2:1

鳩踢鳩跑下半場

沙拿仲係咁獨食 遲早跌埋個歐聯

真呀，熱D波真係好快，一下就穿

Agger

睇摩佬雲爺爺好似精彩啲

高普二奶史 都係3:1

完場再上水
Bye

開波

感謝提供笑話

訓撚著了

出 LUCAS 了 屌無了無了

贏就夠

OWEN收皮啦

神阿 求你比垃圾利入第二粒

上半埸起碼機會多過對面

挽留

Cam man當文尼無到

獌鏡睇野係唔同D

Come on red men

入多一球應該穩

開波未 痾緊屎

同求

OG

自己碌低

我覺得只要熱入到第一球就會繼續入

沙拿?

歐霸決賽都係半場領先一球

熱刺上力囉
利物浦呢

水貨做乜9

熱狗撳掣了

今季失少左波
高普對自己隊波防守有信心

法賓成日迫搶比人過

熱狗轉352

mma黎啦

人地上力

似424

熱狗撳掣

神奇更衣室
無啦無啦

真心遲早輸

同意 睇錯

兩面d傳波。。。

救心45分鐘

係得兩閘正常發揮

踢得仲衰過輸疤3-0果場

ali 踢左翼?

對閘壓到上中場

真係越踢越保守

會換邊個

似4321

果場踢得唔差其實

唔攻會好似鏝咁收皮

熱狗轉戰術了
好明顯想前場overload 我地
博亂入波

其實個場踢得唔差

熱狗nothing to lose
利狗遲早失波

winks lor

D救心多多都唔夠用

WINKS 打 拳王 大力臣 雙攻中

冇上半咁悶

唔講以為利物浦贏緊456粒呀 咁撚鬆散

米拿入黎換走老母啦

成班唔睇以為大炒緊人 1：0 學人咁保守

因為熱上緊力

冇咩起息，繼續9

熱60分鐘一定狂攻
班友好似仲未訓醒，唔好心存僥倖啦好心

快手換走費明奴。。。。

offside 又睇唔到

猜定d啦屌

放棄咗 訓上床睇算

早知做定感情對沖all in熱

綿龍個狀衰到

睇個款準備定都得架啦

完全冇起息

屌㩒曬平安鐘

搞唔掂。。似11

比人㩒住嚟屌

準備好隨時瞓著

路撚迪實頂入一球 信唔信

仲好講30秒就輸左幾舊

唔係睇唔到
而家係咁吹架

熱反擊威脅咁多

而家有var傾向攻勢完左先舉旗

mane

俾人壓迫個隊係利唔係熱

肥普㩒制了

中場斷撚哂

jelly

沙拿成個細路仔今

做唔到野

68%廢到

空都回返。。

老母做乜鳩

軒隊做唔到野

換走綿龍先 真係無咩態

2閘，邊爐遠射

利記好耐未踢到傳波又少過人
成功率又咁底

jelly好波

其實點解利唔泊巴士算

Pass Accuracy80:68

水貨

綿龍真係唔係好惦

熱人多打人少個d攻勢都亂黎，驚乜

兩閘踢晒，攻又係佢地守又係佢地

有Lucas Moura都唔用

水貨廢鳩到

屌你老母沙拿

換走沙拿算啦

沙拿

沙拿⋯

沙拿 走啦

水貨食屎啦

沙拿浪費幾多機會

最勁係兩閘

沙短in

羅拔臣勁到

屌你老母水貨

沙拿都冇位射
要射都推橫多一下先啦

差d

有價賣撚左水貨去啦

沙拿比返個位文尼啦
著返件never give up打氣算啦

依球一交就有

差啲

沙又死左腳

牙樂難得今場冇爆炸

點都係換費明奴先 換沙拿都係第2啦

沙拿入左個12碼 開始打飛機。下下都唔知想點

神軒玩鳩matip

Matip好似除衫咁fing開對面

沙拿好撚獨食啊屌你老母 文尼嬲撚到

兩閘勁過兩翼

熱唔拎fk

領先3球可以
領先1球難啲

即時爆

下半場先真係開波

有翻d 攻勢

真係有價好賣

差d畀對面搞掂

Matip身型好似fi咗好多

未㩒制投注，咪扮野

熱狗上晒力，真係要救心

好能心salah 一有ball 上腳，唔好淨係睇個龍門係邊啦

屌你沙拿 射近柱 中龍都唔入

我個心呀

沙拿躝啦唔該

Taa咁都無事

沙拿咁射法真係學界都唔會咁起腳啦

salah D單對單真係好廢

阿諾好波

季中已經話沙拿冇右腳
仲有傻鳩屌我話沙拿用過右腳入波

son上力

水貨甩鞋帶

全世界都知你死左腳 你都仲係用同一招
屌你對拿玻里果陣用右腳架屌你沙拿

得啦叻啦 你記得隻傻鳩咩名先打稻草人喇

都未完場

沙拿我屌你老母
英雄主義上晒腦！
死你就去啦

沙拿輸的話

最大罪臣

我都見到

佢果下都估到一定唔入

沙拿究竟有冇腦
打靶咁打

韓狗會同你講對拿玻璃水貨隻右腳救世架

換走廢奴先啦真心

已經禁壞左個平安鐘

沙拿成個下半季都

係咪Napoli 個場，1:0 , 好似係右腳

就黎失波喇屌，人地越拮越入

踢緊乜鳩

明奴仲唔掂喎 換奧歷治好過啦

拜拜 費明

60mins 好換明奴

Origi in

就講就

竟然咁早換人

已經換咗

Taa無牌

Origi

冇jelly 利一早比兒子強姦

力子

咁撚快手

竟然換人 奇蹟

Firmino換origi

高普終於係出事前換人

佢貫徹今年啲把握力

角大

沙短出黎未

最衰都係

咁早出力子

熱血攻勢

岩岩撥左個輪比klopp

Klopp 咁醒

高級組銀牌聯賽

廢中仲快㩒制過肥普

屌那星 高普咪縮呀

咁bobby真係冇咩態

明仔始終冇態

高daddy

居然先換人

比清又中

TAA 可能食咗春藥

換埋沙拿就最好

頂唔撚緊廢奴了

估你唔到

廢中轉性

契仔都咁快換

死都攻多球呀 咋撚縮呀

嘩高普轉性

正選出明奴真係滿足球迷希望

終於到我發揮啦

高普居然換人先

想留人, 對巴塞果場咁撚威
而且今場都係斬燒味, 換佢入黎正常

換得岩 f9冇態

高daddy醒咗

高普轉撚左死性

擺風水陣乍

Origi 停波迫搶都Ok

廢中竟然肯換人

可能未傷好

覺醒高普

力子力子

幫我講聲 danke

football without origi is nothing

58分鐘都見唔到費明奴排牙

明奴完全唔得

我中意呢句

跑都跑唔起咁

屌那星 奧力治出左30秒=費明奴全場

今場明奴真係好唔掂喎咁 換都好正路

重導曼城對利記果場？ 利唔鬥攻 穩輸

換埋沙短入黎out水貨

上呀 風水陣

力子夠搏

軒式飛頂

岩先衝洛場條女係外國youtuber vitalyzdtv條女黎

件泳衣印既字幫vitalyzdtv賣哂廣告

費明奴有冇掂過波

高普咁早換人

高普成日接受耶撚組織訪問, 佢個人又係迷信撚

換埋沙短。 taa 加沙短先搶到波

水貨唔掂左成季冇邊場換走

力子靠你喇！

老母next

下個應該換米拿

IG kinsey_sue

費明奴個頭髮剪到靚一靚 但好可怕58分鐘只有被換先影到

11 touches in the first half

唔通輸波先黎換？

斷斷但係冇續續

屌 老母又發夢

仲有半個鐘

屌你老母

老母on99
換埋啦屌

老母都可以諗下成場唔見左

成場都好唔集中

老母out換米拿啦

今日高普好快手

仲j緊對疤

Matip呢幾場

冇見過佢

唔換佢都唔記得有出佢

好彩kane 幫手block左艾力神

我睇緊乜撚野

米拿準備
高普

米拿ready
廢中

米拿出場了

肥普個樣 有絕招

廢中係咪搵到第二個腦 準備換入埋米拿

咁嘅款唔快手啲唔得啦

JM

乜廢中調動今日咁撚醒神
但踢法就屎咁

米拿準備

熱刺一日唔換走隻防中一日都冇D舒服波俾到兩邊

第一次想快d出米拿

我個心臟就爆

決賽黎架 個集中力去左邊？
後防件件都穩 係你前面害左後防成季既努力

老母正選無場掂

係時侯換埋米拿入

高普痴左線阿

換埋沙拿啦屌

M7

有上連登

今日廢中發生咩事

高普有上連登

廢中應該睇緊利po
廢中

米拿叔都入黎

米拿

仲未換老母，留黎煲醋咩？真係屌你老母

老母換米拿
今場高普做咩咁快識換人
仲換岩人

高普

60分鐘換兩件

佔中三子無緣同場

廢中

老母冇態

咁快到米

佢轉死性

佢癡Q左線

今日換人咁爽手

依個係咪廢中黎 領先緊60分鐘換2件

換老母

係咪大腦返咗黎補償返上年

Daddy食撚左屎今場

半個鐘

高普轉死性

今日呢個廢中唔係廢中黎既

轉左死性
好事黎嘅

老母真係得主場見得下人

Stat同場面都唔好
難怪高普咁早換人

起碼知隊波出晒事 唔等畀人追和

換米拿都啱既，萬一又12碼

驚到盡頭便是勇
應該真係承受唔到三連亞
嗱嗱臨搵人出嚟湧下博完場

我係咪睇錯波 高普咁早換兩件

pt一場波真係同平時換人好唔同

Klopp 咁決斷

廢中都悶得滯上連登偷師

好撚悶

米拿都換埋，不如換埋沙短

呢個係廢中黎？

真概高普應該畀外星人捉走左
E家呢個替身黎
冇理由咁快換人概

兩個換人好正路
最唔SHARP果兩個
一個前場做唔到野
一個中場做唔到

仲有30分鐘 點頂

集中30分鐘好難咩？

高普係咪有上lihkg

咁快換米叔，廢中唔係未試過因保守收皮

屌你啲調動咁撚正路

靚wo

應該唔會換 換都係90分鐘

MMA開始

90分鐘 換多個後衛

唔換人係廢中最近五百場加上去既小動作

37%控球

換左兩個點都要留一個預備有人傷出

悶到好難頂

最後一個換人一定係老虎 信唔信

下一個沙短了

力子自己爆同自己傳比自己

集中力都唔夠 遲早比人cup啦

高普有料

尤其對面係MMA

證明廢中平時係選擇性失明

VVD又想叫ab出

dllm salah

控球少但係跑多咗2公里

沙拿幾時換沙短

origi 係唯一個似係認真踢緊波

趁你換曬d quota

力子=新巴爾

gomez

VVD

力子幫下手回防好wor

俾人壓住打

好不安 熱仲未換lucas

開始

出屌摩單騎farewell啦

換完都係無好轉

盧卡斯準備

換力子湧下仲有過用今日既明奴

沙拿你當你美斯咩 散步 獨食乜都做齊
奧力治仲好過你

Lucas

仆街

條中文link咩事
係咁屌香港

打去投訴回水

Moura Moura

平安鐘 lucas

準備1比1

盧卡斯

哈利黑氣石

癈中今日發生咩事
咁早換兩個，又換得咁對版

前場有翻d逼搶

molamola

頭寒喇

winks真係成個以前神軒咁

個兩個太唔掂

兩隊D人都唔係好走位

mola mola

Lucas Molamola

痴撚熱狗 換多個Lucas

苦學中文上咗連登

1:1ready

仆街了 mola

lucas

TAA 迫害我軒

Mola岀來

仆街了，換摩拉

lucas同son兩邊狂爆

而家對熱刺 根本仲未搵到方法打入去利禁區
好心就比多少少壓力人地 入多球完場啦

玩撚完了 Eriksen去防中位分長波俾兩邊

0:2我切呀

Lucas 果種爆破又係痴撚線

文尼

文尼真核

呢段好 傳控下

Lucas出嚟啦 要小心啦

佢想係馬德里證明自己

英超助攻王同神射手今場都係出醜多

又柱邊

差小小

Mane 好能勁

交屁

似樣啦

Mane米叔

去左隔離場

米叔

呢球比origi

交屁勁撚到

差ddddd

差D

佢地唔要黑人

我屌

交屁靠你喇

交屁勁到 差D

差少少

文尼真係好勁

頂

岩呀 係呢種進攻呀 咪撚縮呀

馬德里既空氣

靠你了文尼

屌 差少少

交屁米拿

咁都唔入
註定要1-1

文尼定美斯

有用過沙拿 死帶又浪射

交屁先係真核

交屁真核

黑美斯

諗起羅馬米拿個球

重有20分鐘

讓返條右路比文尼啦

頂住呀.jpg

平安鐘

拖舟真係唔會睇錯人

遲早輸

平女鐘

今都唔射

沙拿比到咁

入多球好嘛

爭啲

屌爭少少

成隊熱刺忽然傷晒

90分鐘贏唔到應該就係咁先

隔離傷哂

沙拿D波唔好再求其D

真係好彩佢哋兩閘出波一般

沙拿下季一定要躝

球王文尼

救心

對面有兩件就收皮咁

沙拿完全右腳廢既

又差少少

沙拿想點

加時都未到

4個字

係咁出波 控下球啦

見到脆皮咁，好慘

ali d 反擊策動真係

天氣太熱搞到啲球員好快收皮

頂撚住

文尼差少少起到腳

佢入唔到都唔想俾文尼入

估唔到高普呢場先黎轉打大巴
肥普都肯定唔知點算

3下傳中 痴線

點解總係唔比米拿入波

咁又傷，會唔會真係太熱

沙拿你終於似返個人

ALLISON 勁到...

仲有20分鐘

閪到90分鐘就啱喇唔該

對面應該逼到overload 左

馬德里成三十度

又鳩踢

下半場好睇返

難怪廢中一早走去西班牙操

係咪話日頭會40度

嘩 嚇親

好危

喺巴黎睇，大半間bar都撐熱

好彩。呀里廢99

但又唔見班非洲兵表現特別好.....

成隊利儲力儲左70分鐘
連沙拿都上埋力了

屌就來心臟病發

個手榴彈咁扔都有

拳王

嚇死
以為curve入左

嚇撚死

有幾個著長袖

睇緊第二場?

以為拳手chop 死

得文尼

照計應該埃及文明有加成先真咖

嚇死

鏡頭影到飛死角咁

以為佢kroos上身

個心停撚左一下

唔出雲耶馬 出dier !

殺人王dier

個鏡頭影到死角入咁

咁計既陳7咪打曬

啱啱仲以為係死角

+1
心都離

係 以為ab無反應

重未出高佬路蘭迪

開場幾多秒十二碼話？

屌那星 後備兩件仲有活力

仲以為sissoko走
會換雲入

換走埋沙拿啦屌

20秒

vvd返黎啦 dlllm

水貨啲傳波唔撚好再求其啲

Vvd 救世界cls

Vvd

唔夠son跑

兒子勁到

沙拿真係冇腳好波

6k3 1.74利win

傳比沙拿真係冇撚用

鬼佬已經叫緊shit final

處女

兒子嚇撚死咩屌你老母

Vvd勁到

2閘+ab vvd救心

son勁撚到。。

兒子發癲

睇得出 好熱好乾 班球員好辛苦

七千萬抵撚

沙拿！我屌你老母

[black]vvd 救世界 爆贏左son[/black]

孫會唔會太屈

vvd

Son 真係勁

沙拿今日無論傳波定射波都係黑洞

牙樂似就快要派粒大膠

好彩有cvs

Origi 都唔好得F9 幾多

VvD VvD VvD

踢緊乜撚阿大佬。。

TAA

好撚驚

sub Salah la diu

水貨傳又唔得射又唔得

沙拿頭先真係好撚廢
人地幫你拉邊
你就好cut入中間射啦

平時鳩射今次又唔射

範大

如果唔出牙傾應該輸緊

場波好悶，有冇人想玩井字過三關？

我先

( )( )( )
( )(O)( )
( )( )( )

我都忍唔到 沙拿呢場派膠派到七彩

ab

贏vvd乍

Vvd二段爆cls

(x )( )( )
(x )(O)( )
(x )( )( )

集訓成果

斬撚夠未

沙拿廢到

沙拿唔係入到12碼
都其實唔係太好，但換左就比人瘋狂中出
應該唔會換

仔似爆甩左vvd vvd 冇啦啦爆一段仔踢走個波

次次集完訓都

文尼好似冇氣

而家換埋沙拿就最已陣啦
但高普點會敢

沙拿 鳩傳鳩射鳩帶, 唯一係入左球12

中間係你老母個憤位?

次撚次都係咁

出大ching
換水貨啦

再咁樣落去真係頂唔到完場

咁踢法負碌贏到都唔多興奮

悶到

vvd+ 艾利臣

啲傳波

係到沙基啦

出沙短仲好喇

熱d轉邊好準

唔係淨係Son
拳王都好大威脅

集訓=叫雞

冇氣了

出大清不如出沙基利

Gomez 3中堅未

salah個種廢

最後個換人一定係老虎/高美斯

救心時刻

又話出沙短出得少 依加又唔換

實係老虎/高美斯

贏緊就唔好換人啦 屌埋佢啦

換ox得唔得

好撚好笑😂

不如出下ox

好驚啊

咁一定係老虎

屌你前面三個有兩個都on99

唉屌 換埋老虎啦

神軒今場要縮後踢
活動範圍細左好多, 威力都發揮唔到出黎

仲有十分鐘

kane隱撚咗形成場

好驚

班中場去晒邊

Ali

AB

Ab

成隊都跑唔郁咁

力子傳乜鳩

對面son上哂力
埃及皇帝呢？ 自己走啦

開始捱打了

力子始終級數都係差d

有勁龍

踢緊英超西波咁

一陣一定好好訓

哩6800萬真係抵曬

久違的救心

廢中今場真係好驚再輸 完全唔敢壓上去踢

重心擺文尼果邊實好好多

屌 做乜撚野

又交失

力子俾到咁

ALI

嚇死
不打了不打了

喂咪撚嚇呀 角球旗算啦

cls ab

卡里奧斯

縮後就比人狂攻

熱狗開始腳軟

ab 呢兩個save 賺埋napoli 賺淨嗰一半轉會費

Origi係咪唔想跑 亂尻咁傳出去

son軟射

10mins to go

屌origi

連續2下

son d人蔘開始消化

睇下J圖好過

啲比波 零分

VVD屌鬼了

完全拎唔到控球

利物浦區d打氣聲小到

高普咪撚縮呀

熱越黎越近磅呀

呢兩球米勞列都救到啦

熱刺D人已經熱到冇力射波

艾利臣 不愧最高轉會費

屌你老母就黎心臟病發

2秒粒波就去返熱刺。。

比你快過我

邊奴比人狂過

點頂

沙拿都叫去到80分鐘仲爆到
Origi出得個20分鐘已經無乜力？

燒味了

車仔個龍

屌 換人未

小心洛蘭迪2傳

標波標唔到

sor 腦震盪

力子仲衰過明奴啲傳波無腳得又跑唔起

換走廢柴alli

沙拿我屌你咩 儲左80分鐘力 爆左3-5次

沙拿啲傳波呀屌呀

軒達臣 做乜撚

軒巨

要比人炸鳩死了

仲有成8分鐘

射緊咩

軒

屌軒呢球笑咗

風水既野，是但la

屌你老母軒達臣

軒都係唔好射波啦

屌你 軒狗

今場成隊波都鳩傳

成班手緊到

神軒good try呀

我軒
我都唔忍心話你了

求神拜佛頂撚住啊⋯

呢場沙拿真心廢

神軒

踢到咁真係好撚柒

軒囝

等睇換入老虎打3後

呢腳真係尷尬

神軒,

Skipper

米拿。。。。。。

Mma 打燒味

屌呀

中前場唔想踢波咁

軒達臣屌都費事

兩邊互相交波比對方龍門

唔好呀diu

Oh no

GG LU

封左盤>?>???

442，

垃圾獨食泡菜仔

仆街啦

當自己謝隊對米堡嗰球遠射咩

var

臭軒

冇12啦

好彩禁區外

Dllm高賊保守到

無事

屌

屌米拿想點

真係心臟病……

冇12碼都差唔多收皮

呢場真係歐聯決賽？

個戰術跟本on9
粒波兩秒比返人

嚇死阿米叔

大力神

係咁大腳

Ab !

利物浦頂撚住

其實係咪唔想贏

後場同前場3個距離太遠
D波又斷
前面3個又冇咩反搶做到

屌 換人未呀廢中

嚇撚死咩屌西

又係AB

要吹又唔一早吹，起腳先吹

又救心

好驚1比1 12碼

廢中換人係好咗
但呢啲戰術上

踢返平時種風格咪好

咪嚇鳩人啦

條鋒線真係比狗屌

ab真係好抵買

頭寒啦

呢68m 抵撚到仆街 一季就回本有賺

頂埋佢啊屌

五分鐘炸！頂住啊！

TAA害L死人

ABBBBBBBBBBBBBBBBBBB

Son 好撚嘢

屌你老未 真係要食救心丸

Ab 屈機

Off

ABBBBBBBBBBBB

上季輸沙拿傷出 今場輸既話都係輸沙拉

嘩屌 救心救心

1:1!!!!!!!!!

利打氣聲細到

好好彩

Son

射撚夠未呀 投降啦

嚇死咩

越曬位

champ到的話都係贏個龍

隊波踢緊乜撚野

又一球

成場都係睇ab表演

金手套

Alisson (唔係Karius) Becker

真係有運 利物浦

你老母早死廿年

唔係ab一早輸左

block哂d假比數人

利子踢悶波之餘都不忘測試球迷心臓

啪救心

Son offside

沙拿條仆街

5mins to go

救心mode

贏到 man of match 係ab掛

呢隊利都唔知乜9 黎
證明熱真係打得好

Becker!

完場1:0

真係要買返件衫印ab

屌踢緊咩呀
傳波腳都唔到呀成場

沙拿你想點呀
放過利迷子啦

真係睇到心都離一離

肯撚定又過唔到前柱比人打反擊

神祕力量

瞓醒未

成場波都冇咩威脅中龍

無哂救心啦

仆街
心臟病喇屌

力子要發動角球旗戰術了

平安鐘呀屌你老母

成場都唔知踢咩

Man of the match

記得

換走佢啦

拖下先啦

2~0

20

Goalllllllllllllll

沙拿想典

GOAL

可以角球旗la

origi

掂

熱刺最尾先黎急

GG

諗起上年karius就撲個波入網

力子！

Goal

Yeah

Goal！！！！

穩陣了

無攻勢

真係力子

O子

力子！！！

福將

大耳朵盃

力子!!!!!!!!!!!!!!!

呀！！！！

冠軍

搞掂

力子!!

完了吧 如無意外

係時候比ox出黎

力子!!!!!

！

2-0！

2-0
origi

利狗好波牙